廿年前科技股泡沫爆破，廿年後到ETF 泡沫爆

個個合埋眼買美股ETF

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁係成個美國甚至成個世界經濟爆喎

etf流通性低好多wo

成個世界都武漢肺炎